點解咁多女仔用kanken 書包

潮流興?
小妹又買返個先

男人老狗小乜撚野妹

唔好失禮人啦 又要被人話毒撚啦

有撚都叫小妹